點睇紅磡嚐在心呢間野

好那好食

食過翻尋味

係間鋪細左D，個牛肉湯米線好正

藥膳牛肉湯
蕃茄肉碎湯
豬骨湯

米線好有咬口

食左咁多次都冇見過小動物

個老闆娘好nice嫁

冇味精一滴香同周期元素表

湯正

愈做愈差 最近試藥膳湯底淡到閪咁 不了

fucking cockroach

分生孰客都on鳩la

正喎
個淡味藥膳同番茄湯
雖然支那野

唔識報食環？